希望Lebron James退休之後選美國總統

如果Donald Trump都可以做4年，LeBron絕對可以做足8年

型到

奶共占

學歷會唔會太低

咁Morey干涉人地國家內政又搞到NBA冇晒收入係的確抵屌嘅

猩猩都可以參選？

國際關係專家

做全國政協啦

有睇佢打波就知佢有腦過好多大學高材生

Racist

講野豪無邏輯

黑猩猩

Speciesist先岩

接Biden 手

諗起佢扮睇書, 永遠都係睇第一頁

證明佢認真睇

佢根本唔識字

On9

阿諾舒華辛力加都可以選加州啦
佢既人氣要做個加州州長威下唔難
但再高級啲就唔會啦
佢大把錢退休去支國賣下鞋賣下衫仲好

十卜十卜

有睇佢打波就知佢有腦過好多黑猩猩

笑撚死, 冇睇扮有睇, 最撚諷刺就係本書內容係有警告過黑人社群要小心好似LBJ呢D撚屌閪人

He is not well educated.